買入6年 唔租唔住 一次過買晒頂樓全層連天台｜車位月租近 $9000 既屋苑

買入6年 唔租唔住
咁撚戇尻

個d錢都唔志在啦 當資產啫

由公司持有

SO

買黎走資又話你聽

買黎走資

好多人都係咁
唔志在果少少錢
唔想俾人住殘間屋
得閒過係住幾日當私竇
呢啲唔係叫戇鳩，係有錢

唔租唔住
不過拎咗黎一按二按三按
錢已洗白，理撚得你